對唔住...

我仲係讀緊書
頭個幾次出嚟都有幫手買物資俾大家
終於買到自己冇晒錢了
今日最後冇出到嚟 去咗返工
唔返工真係冇錢了 而家連開飯錢都唔夠

所以我會繼續做好我嘅文宣㗎啦 對唔住啊大家

唔需要講對唔住，兄弟爬山，各自努力。

香港人加油！
五大訴求！
缺一不可！

唔好自責。今日好多人幫你行。

香港人點解可以咁nice